大家有冇試過出街問陌生人借差電器

淨係食飯個段時間就得

唔出街

試過問人借連登acc屌你老母

七仔啦10蚊叉一次

毒撚返工都叫出街啵

你個公廁ac？

間間都有？
姐係食7仔？

Home office

唔記得了
好似ok都有

老闆

多謝紫心蕃薯

屌你老母

係返到屋企都要做

有，係機場問